[國際戰線] 外國主題/meme素材

要喺Twitter贏海量嘅五毛，就需要搶眼有趣嘅素材
一齊諗吓有咩好Idea

磚:

其他post用過: